face id用唔到

有冇人試過？
用濕紙巾抹完部機之後個鏡頭有水氣就玩完了
上年一月出未過保養去天才吧搞幾錢？
定係直接出xs mas好？

緊係換機啦

壞左咪攞去整囉

on9壞咗又未過保又唔去整 反而第一時間諗換機

換機
呢部我幫你啃左佢

reboot 過未

日日抺都冇事